男朋友完全唔緊張自己

對方完全唔緊張我，就算有異性對我有好感想約我，就算幾個星期唔見，佢覺得無乜嘢，得我一個在意，好似佢嘅世界有無我都無所謂

你只係Sp

咁穩陣得唔得架
有時都係交下戲好d

點交，好難受架😣

你肯定佢真係做緊你嬲朋友？

*男

呢排唔使見女朋友，都幾好，可以做返下毒撚，佢唔搵我都費鬼事理佢

扮下呷醋 就好似一開頭曖昧緊咁緊張d

你想講佢對你唔上心？

肯定，雖然好似同單身無分別

點解唔想見，係因為已經唔鍾意了？

係

係咪唔鍾意先會唔緊張

可能佢信你呢

過來人分享，he is just not that into you

問你又話唔信你 唔問你就係唔緊張你

佢話個武漢肺炎，又呢又路
叫佢出街好似叫佢死咁，費鬼事理佢

唔好搞到自己冇咗個女朋友就冇嘢做先得㗎
睇下書睇下戲大把嘢好做

係

過來人

信我都唔使幾個星期唔見

如果可以一世都唔鍾意人就好

你試下唔理佢睇下佢點

佢真係未試過問我/呷醋，都係想佢緊張少少

我算係唔黐身，平時自己都好多嘢學唔會煩佢，只係間中見下

佢應該都唔會搵我

呢段說話直接同佢講
問佢係咪完全唔在意 唔愛你

一齊幾耐？

因為嫌妳個閪唔夠緊？

所以今日啱啱都分咗手

有同佢講過，不過佢覺得無問題

2年，唔知點解會變成咁，想喊

絲打，我哋圍爐下

吓，都唔係好耐姐

2年唔耐，但感情唔係用長短嚟分，都好傷呀

哦係呀，我意思係點解兩年都可以咁淡 絲打保重。。。 會唔會係有第二個？

誤會咗你意思
其實仲有三個月就三年，不過應該唔係有第二個，可能只係淡左

佢講到出口話對我感覺愈嚟愈淡
好撚hurt

一定好痛，不過好過繼續拖，安慰自己下個會更好

唉 依家疫情咁嚴重，好難維繫
絲打快啲睇Why men love bitches 啦 我有本ebook 可以send 俾你

睇左synopsis好似幾正

諗下 佢仲有冇當過你係女朋友

如果佢由你地開始拍拖到呢家都一樣唔緊張你既，一係佢唔識表達，一係就係佢並冇你想像中咁鍾意你。

男人唔夠溫柔唔夠緊張你唔會係因為「佢份人係咁」就係咁...只係因為你未係嗰個令佢自動學識溫柔同緊張既女人

如果係最近先變到唔緊張你既...咁姐係佢對你既愛已變淡

利申過來人，當時仲有3個月就4年

可能我咁講絲打你會好hurt，我亦唔敢講上面講既野一定岩，但希望絲打你睇完思考下諗清楚，認同既話早啲開始抽離，未償唔係一件好事。祝福你❤️

信任你都會唔緊張

同我扑一次嘢 佢就會開始著緊

有問過男朋友出去飲野有仔你介唔介意，佢話我已經無朋友，加上對自己超有信心 我都唔知好定唔好...

咁仲係唔係拍拖其實

唔care你=分手